[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[35]雙12就完，集運去集運post

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
33:
32:
31:
30:
29:

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

愛滋GAY摸人巴打 個康道如何?
我仲煩緊買89定138個部
今晚就要比錢

點解冇人開post
我差3蚊先夠 200 -20

有冇typec 線

天貓超市d一蚊 野邊度搵㗎？

加一

康道果部野有諗過買

2星期前先見佢降價79

而家又89-5

唔撚買

89呢部幾滿意
不過水位有d淺 如果浸唔晒可能要掉轉洗多次

可惜0蚊果個買唔到

仆街，而家當左淘寶1蚊店咁睇

要主會場

用埋卷後¥3.8
唔知淘到返黎會唔會散晒

天貓超市係唔係要買夠88先包郵黎香港？

岩岩再去睇下
可以買呢部

主會場唔洗 其他規則唔同

我都係，禁極都收我39蚊

有冇巴打一淘落唔到單?

仲有冇幾蚊野淘？

要一件一件咁落單先得

有冇巴打淘過傢私？點運先抵屌

合併俾錢失敗 想點

冇咗中通既？

請問揀送貨上門 但同佢講我落樓下拎會唔會收20蚊?

天貓超市係咪可以揀直送屋企

無既喂

yes 我買左48盒奶 唔知做乜鳩計我8蚊運費

做咩勁俾唔到錢

京東免運費
大陸果個京東網有無免運費

點解購物車果度寫仲要比運費

你啲運費係比錢嗰陣比埋架？

求200-20垃圾

上個post 有5蚊10條抹布
但我拎唔到券

唔係券黎 係一淘返利之後5蚊10條

我知喇 你呢個係2pack5折 我跟左機

有冇性價比高既SOUNDBAR介紹?
買左部電視, 音質好差

雙十一時買左依部脫氣

點解佢計我57蚊運費

大唔大部?

你係咪買左非主會場既野？

其實唔大部

有無人知點搞？

亂撚到…完全唔識分主會場（有年終盛典logo？）禁下禁下就加左入購物車
但俾錢個陣揀香港地址又話唔支持國際轉運，唔知想點

我岩岩都搞左好耐 d運費一時0 一時8 一時10 一時12
彈黎彈去 最後執到8蚊廢時煩俾錢算

想用閒魚買少少野, 上網search過話用支付寶HK比到錢, 但我想落order佢就彈個msg出黎話要用實名認証支付寶

取消集運 直送香港

係好撚煩 有d就算夾到件主會場都要俾運費 btw大家記得落單前去一去一淘撳一撳有冇返利 有d有

我之前都係支付寶hk俾錢
突然有一日落唔到單，叫我認證
認完就落到單了

係咪因為我號碼唔係香港電話？

引用番先，
應該有唔少人睇唔到

試左強國地址0運費 香港地址同你一樣
應該係件貨唔係主會場入面

點解今次二手東唔包郵
雙11果包差唔多飲晒

有無人試過買夠200蚊果陣用唔到減20蚊卷?
買既野全部貨都係200-$20

同你一撚樣，但我禁個個螺絲粉，係睇dimcookguide條片直接link過去
一揀香港就收運費，又話免運到香港，dllm

成晚都俾唔到錢，咁點算

唔夠數
AUTO減唔駛卷

買緊幾件天貓1蚊

試用下轉電腦或者電話比

咩黎

兩樣都唔得

唔識買天貓

垃圾中都算有用喇！

就嚟完仲有冇？

[member]識買一定買天貓超市D一蚊野

今朝同依家每個鐘都有唔同 有D仲已經發埋貨

為左一蚊送上門

［/member]

我建議你唔好飲

就係搵唔到有，有d巴打開app會有banner入去...我冇

邊到有1蚊page呀

依家支付寶用唔到集分寶咩?
想俾錢時扣唔到集分寶

哦，不過5蚊紅包應該係馬雲比？

貨已發

網頁版比唔到錢？有冇人知點搞？

用app比又只得支付寶

依家要運費了

你網頁係用咩版?
想用咩俾錢

垃圾黎 之前果過10蚊5個
好阻掟

1個都係0.1姐，唔好買咁多，買一個用黎放朱古力

下咗架了

對唔住呀賣家 記得發貨

想用tap & go 比

改野

你網頁係咪國際版?
睇左教學未?

10個收納袋 扣埋紅包後¥1.9
想再加單時已經冇得揀中通

最後10分鍾,仲有無垃圾可以買
BTW搵唔到有5蚊優惠既可擦筆

搵左成日都無喇，各位再見

大家都係垃圾佬

有無人淘過直髮夾 求推介

根本比唔到錢

岩先秒比錢

完了, 一年後再玩過

集運的話可能係個地址同電話太多人一樣
要係中間加D - " 符號,電話打返香港電話咁就比到錢
試下

本身都比唔到錢
即刻諗起之前雙11有巴打教點做

用支付寶HK禁兩下就俾完錢喇喎

在地址最後加左個 "
即刻比到錢

未遇過咁既問題 係咪即係我間集運太霉

total買左97x人仔

完，618見

一次都未買過天貓超市
結果頭先用咗最後十五分鐘買咗幾廿蚊免運嘅紙巾

之前雙11，買韓夫人，逼我轉官運寄先比到錢，用第三方就比唔到錢

完
多謝巴絲們分享既垃圾
買得好開心

買左3百人仔左右

之前成日幫鄉下老人家買d生活用品
佢地住得唔近市區,又唔方便出門,天貓超市今晚落單,聽日中午就送到真係好撚正

印象中淨係買左好多幾毫子 一兩蚊既垃圾
點解買買下無啦啦變左成千蚊 好撚邪惡呀

今次冇買1,2蚊垃圾 雙12 買咗, 放係一邊...真係變咗垃圾
1.9拖鞋都冇買. 真係好抵, 忍到手. 唔係入塞係櫃到

其實雙12真係吸引唔大
500平5蚊個個真係世界級

酸奶你鍾意飲?

好撚難飲wo

我都係咁上下

最近想玩返pokemon go買左隻plus,加埋大概5舊水

我買左次200－20
之後洗最多就係天貓超市 同埋幫親戚買左400蚊港紙既零食
同埋都係手賤買左小米電筒

頭先洗完白白 諗住慢慢揀邊d要就俾錢 點知天貓超巿限你20幾分鐘內要俾錢 頭先淨返1分鐘 好彩仲過到數

你就好啦Gay巴 俾我老母知我買食嘅殺左我都似 超市我淨係得紙類可以買

點解唔俾你買野食 驚肥定驚元素表

元素表 過幾日去你到一齊開箱ok？

我老母不知幾高興我淘野食
d螺屍粉幫佢解決左好多餐唔知煮乜好既時候

冇問題呀 不過你sure過幾日就拎到貨？

買咗廿蚊港紙都冇

天貓超市免運你冇買野食咩

冇 天貓淨係買咗件1蚊餅同兩件2蚊膠袋
759有時有66折仲抵

買咗二千幾蚊人仔
呢個月食樹皮

天貓超市全部發哂貨

包括個D一蚊野

今日拎左貨 個袋118人仔

下面係微波爐飯煲

所有貨品好滿意

肥肥喺飲食台好出名架 最鍾情喺大埔區759分店遊走入貨

大埔區759KOL 塞莖塞莖

點解我依加上天貓超市 買野直送香港仲係免運費？
特倫蘇250mlx12 $50!抵唔抵

不嬲買夠額都免運費

買左個牛皮紙海報然後用埋個5蚊
埋單用左$0.8買左兩張海報重要包郵

係買夠幾多免運費？我搵左好耐都搵唔到個page

仲以為雙11/12 先免

我買果D算唔算抵？好少用天貓超市
運落來佢地用咩公司多

由做香港生意開始 買夠數都係免運費

快遞都寫左香港天貓 不過1212就唔夠都免

我地等佢帶隊出發啦 最多我做司機

四方 或者 中通

滿88 就包

點解要等11/12 先買？
我見價錢無乜點變

想知抵唔抵淘寶搜尋下一定知

不過因為多左運費 多數超市會抵D

新手留名

個袋有冇lin

見到上面有人買condom

呢啲錢唔省得
有事真係嘔番幾百萬

有冇link睇睇

1蚊盒拎黎當氣球玩都抵啦

個converse係正版黎? 有冇link?

隻無線mouse
間店話不能集運唔發貨
叫我退錢
同佢講唔係集運 有無得出貨呢

繼續吹
同埋我住大西北 1年都唔知有冇去過一次大埔

你呢個差幾皮啦

呢個佣金link嚟 唔好入去買

同佢講送到去唔收要彈回嘅話唔使佢負責

我之前買件貨又係咁情況，
我同賣家講如果拒收 退貨我俾錢

唔好quote佢啦
Block 啦

用私集都唔發貨?

佣金....... 重要買貴野.......

係
應該見到個地址 有寫集運

咁個賣家最後發唔發貨

有啲平嘢仲未發貨
過咗限期都唔發貨會點？

飛智隻手制有無人買過？見依家平左少少想買

有無巴打係淘寶淘過西裝 有無推介

天貓超市d 100－50 188－100 真係用黎呃d弱智人士
百草味d野 碧根果有滿減100g＄19.9 冇滿減218g＄19.9
牛枝筋有滿減125g＄21.9 冇滿減125g＄9.9

換電視機個 po又見到巴打你
我都係9000e

咁多位想問退款既話，淘寶賣家係咪唔可以轉錢去我個香港支付寶到架？

除非佢都有香港版 如果唔係唔得

lm

我今朝都研究過 仲要d selected items好唔吸引

block左佢就算啦 唔好再quote

而家都未肯

咁你自己都要格價 不過直送唔洗運費 當平1蚊2蚊

quote唔係問題
但唔該quote嗰時del一del條拎佢

咁咪搞唔到退款

直接禁退款 唔退全額咪得

會員 能夠大使(#8129) 及 滑蛋牛(#151072) 因張貼網賺連結作宣傳已被永久封鎖

早前曾對該兩名會員禁言警告，但情況仍然持續，對其他會員作出影響

在此提醒用會員請勿張貼任何佣金連結或「淘口令」
如有發現請即舉報違規之會員，我們將會及時進行處理

你係大支野#161720 都係佣金狗 應該係能夠大使分身 麻煩admin都block埋佢

屌你居然做野好已滚動

Wow

Btw 係咪要我地 send report 比admin 先會做野？

轉左場先做野
BTW已發達,呢D野已經唔會理

去amazon買野仲好
至少唔會見到D佣狗

淘口令即係咩 ？

最主要果兩件bam左已經算好
不過做野真係好慢

為慶祝兩件賤種被bam
懶人包經已回復返

即係 ¥ XXx1234yYY ¥ 哩啲

乜咁多人發達

不過電話淘寶好似只係出到淘口令

淘口令都有佣分嫁?
我見平時係手機淘寶撳分享時都係一大段字,
入面有寫淘口令..

(今日先知原來有得堅ban人 )

最後雙12無買到嘢,
因為俾張信用卡月結單嚇親

橋巴 過返黎呢邊啦 得閒嗲兩句都好

有得ban人，不過一樣有得開番，
唔難開

不了

貓頭話單拍唔發貨

long time no c

之前用開呢個制share link 唔知原來都唔得

咩膠紙

上面有巴打今個月都食樹皮

新手想問點分佣唔佣，我見分享親都一揪野係後面
同埋係我一禁入去定係用佢條link拎卷佢就有賺定點
咁究竟點先係正確分享件貨嘅link

屌你老母咩 我貼左一次你老母食屎大嫁？

上個post 23-25頁
你自己留過啲乜留言大家有眼見嘅

橙字係直接承認自己po過佣金link?

btw家母年過50 估唔到你咁重口味

屌你老母

駁唔到就人身攻擊 又要乞又要做小學雞

我教係食樹皮果個

肥肥好波 block埋大枝野啦屌

就*

年尾保重身子呀巴打 新一年又一條好漢

十二月尾我仲要去旅行 今次仆街
Btw我係絲打

rip

我係大支野 改咗名做 正一臭支咪

終於BAM撚左佣金狗,成撚日狂po 佣金link洗版抵撚死

睇錯以為你話自己大支野

買左聖誕樹同埋聖誕掛飾

下年聖誕用？

買左3 件貨佢淨係發左2件
淨返個件點好
而家叫佢寄去集運倉只會撞1212啲貨
加上暫時又諗唔到買咩好 唔知點儲一車

冇左佣金狗推介
平時想淘寶但冇目標就係睇佢地出乜再copy名自己搵

我平時都係用呢個
有咩post上黎截圖最安全

再買落去就食樹皮，
所以無買喇
反正我要買大部份雙11都買哂

一齊做宅女捱到出糧啦

呢隻湯圓好靚

直運應該冇死掛，唔好嚇我

諗諗下我天貓超市買左盒1蚊condom 到時送到全家圍埋開箱點算

我諗住今晚先買聖誕卡 好靚

可唔可以寄俾我 我冇朋友

link

打j打到老眼昏花

佢呢款好似有兩隻味 一隻ok另一隻好難食

過左雙12先ban人，執唔到巴打平野
之前雙12都可以一日爆兩三個post

買電子野好遲先開箱 點撚知屏幕係壞

一隻淨黑芝麻 呢隻黑芝麻＋奶黃但係食唔出奶黃味

咪咁為食啦

我人肉速遞俾你啦 你買左condom係咪會喺屋企開淫p

你join唔join

有好野又唔早啲些牙

如果經常係咁貼，明顯係為賺佣金
影響到其他會員我地就會處理
純分享的話大家盡量貼返原 link 啦

仲係得 用一百天貓分去翻三張牌

然後入呢度

終於ban左冷飯蝗啦屌 之前仲屈我佣金狗 天有眼

已經冇得用分 要之前買過88蚊超市先可以抽

橋巴 中完橫彩返黎啦

有無人買過足浴盤 上個POST有個佣金狗POST過類似野 之後自己去淘寶SEARCH 好似幾正

如果係屋企整, 成間屋都係藥材味

雙12前收貨

諗住買可視挖耳器
睇住挖好爽
幾十蚊個仲揀緊

冇事
知道你大個仔要屌人好正常

買咁多紙巾 你打好多飛機？

我有冇比人block
之前都share過朋友比我既link，唔知有冇佣

有冇人淘過耳機
500人仔以上個堆
打算屌返個成千蚊嘅

睇巴打介紹淘左個
Exclusive 5
我緊佢黎

等

等你包膠

我屌 如果全香港人好似你地咁淘法
百佳都遲早變仆街

死都唔出 已退款

唔怪得誠哥心淡

話係贈品

話係贈品一陣俾老竇立左去

多個細佬妹玩

所有垃圾已順利出貨 全面進攻集運倉

我仲欠一樣

D貓頭同1.9拖鞋應該凍過水

可能內置電池拆唔走

而佢又知道呢間係集運所以唔發

我淘過有線 mouse 冇事

Gay巴你超巿d野到未？我啱啱收到電話話半個鐘到

貓頭賣家話要而家拍多樣野先肯發
我退款算

有收到

痴線 而家成家人都係度 一陣開盒domdom出黎

啱啱收到貨了
Gay話嗰d係惡搞野食黎 然後即場開包食一個囉

我未到 你唔上車跟埋黎我屋企 可以開箱埋你

你應該都係白色現代貨van架啦 btw你住hly住左幾耐？

係 收到鳥
2010搬入黎

[url]99蚊買韓夫人 黎做聖誕抽獎 真係PERFECT 池[/url]

如果收到果個係中國的會爆炸 唔敢用

呀婆真係好撚煩 一路開箱一路問我咩黎架 幾錢呀 好彩我手腳靈活即刻偷偷將盒dom攝入褲袋

雙12完左，黎緊仲有年貨節

仲爭個鳳梨酥未出貨

stop la

好彩skip咗雙12

認真 d靚揮春要搶 連續兩年都好遲買冇乜野揀

自己寫啦

咁你都唔係住左好耐喎 我小學已經喺會所上游水班同網球班

記得前年買左張大撚把錢貼廳俾老豆鬧左好耐

有米

笑撚左

收貨係要啲咩證明，我一陣唔係屋企又聽唔到電話佢會唔會直接剷上我屋企
我屋企有人

佢會預早半－一個鐘打俾你 收貨淨係簽個名就得

佢12點半嗰陣send咗個訊息話我啲貓超寶貝嚟緊

可能你冇聽電話就send sms
我電話寫左我老母果個 最穩陣

屌 啱啱打嚟但係我冇聽到

個煲唔錯喔 幾多銀兩

等陣去拎淘寶

好正呀 加入購物車了

有冇巴絲有小強藥推薦係WORK既?
公司D小強唔係街見到黑色一大隻個D,
係手指尾甲咁大隻個D德國種.. 之前買過D小強藥擺完係到都仲係有好多小強

拜耳 貴but超有效

想問下有冇高汁廚房用具鋪推介
淘寶太多類似 想睇下有冇買過既人推薦

等759 66/7折

759有廚具買 無知一問
因為我以為賣野食多
我係想買夾呀平底鍋個類 可能令你誤會

有啲有有啲冇咁囉

係咪會扔去郵局叫我自己去拎

睇左一晚 最後買左呢個 (買左7單元version 千幾蚊)

一邊7單元 即係加埋14個單元 性價比高到癲
睇左其他鋪 一邊3 4個單元 都差唔多價錢
計返條數又好抵下
客服又幾好人 所以就買左

同埋我自己又本身有條線 所以單買耳機好抵屌
(但啱啱見到條靚嘅線 又唔貴 忍唔到手買埋... )

等我到手再開箱包膠
但佢地話要整三日左右

sor太興奮
非打手

貴野

藍牙耳機有無好用推介
即係兩粒唔連住個款

q29唔洗買 delay中左伏

想問下有冇人買左小米空氣2
想問易唔易壞 壞左係咪一定要送番大陸整？
同埋嘈唔嘈 因為我見評價幾兩極下

鬼叫我唔見左耳機...
用開個個都成3000啦
再加埋啲乜乜柒柒線都唔算平架啦

唔見左又唔想買咁貴 唯有淘仔

雙11買咗, 香港買 HK 742 香港保養
幾好用.

DIY小米空氣淨化器濾芯窗戶靜電濾棉hepa濾紙除塵pm2.5空調過濾網
建議 濾芯 加濾紙未夠一個月濾紙已經黑晒. 加咗濾芯有排用.
開到最大係好嘈, 不過佢有得校風速.
我買咗小米 AI 音箱
我通常都係聲控, 說一句..我回來了 , 自動幫我開電腦 , 枱燈, 淨化器, 小風扇.
晚安 , 自動設定為睡眠模式. 好靜.
佢有個APP 可以睇到 PM 2.5 , 準確度一般, 因為要用雷射果種測試機先準.
有. 你要準就買小米空氣淨化器 2S 用 雷射精測, 好似貴2,3百蚊.

個架有冇link?

唔該哂 打算送比人放房用
我見2s同2分別不大 功能上
好似就係多左個雷達咁
睡眠夠靜就好 門市有冇display
放房好怕嘈 我見淘寶片鬼死咁大聲 嚇親

個ai咁勁?淨係連小米野?

用開30蚊耳機

生活享受呢啲野你買完就識
快啲買返個

AI 音箱, 我覺得好用,
可以創建訓中心,SET IF... .THAN.
可聲控制米家產品, 枱燈亮度.
另買 WIFI 插座就可控制非米家電器,
插MON , 主機..係 BIOS SET 當有電流 就開機.
咁樣就做到一句話兒. 聲控開電腦 , MON.

冇你咁rich

有冇人買過電話用嘅手制

天貓1蚊野

送貨仔有冇反你白眼

買啲幾百蚊嘅 慢慢換線 慢慢升級
鐵三角im50/Shure se215 係一年前嘅入坑首選 唔知有冇新推介

聽一個月貴野 再聽返其他 高下立見

天貓超市送屋企，下午收到msg又顯示派送中，但一直無收過電話，亦無送黎，是咪正常嫁

冇 佢應該心諗咁輕嘅 輕鬆搬
邊似你班人 次次買咁重野 搬死人

條空氣包長到.....

sor 我兩箱奶佢開車尾箱俾貨我已經搞掂

我揸爆晒佢地

過咗雙十二先淘會唔會隔好耐先收到價？

貨

大隻仔

有咩好玩

遲下聖誕 又新年 睇彩數啦

好驚係聖誕啲自提點唔開

唔開嗰啲應該已經公佈咗掛

蘇寧好仆街，包裝勁大盒

加埋冬至

我12點收msg...5點先打比我

係天貓見牛肉乾半價 執左2大包...
結果又乾又硬

"九公主鞋业" 果幾對$1.9鞋好似又唔諗住發貨咁款...
另一家買左2對..好早就已經發左貨

我有間野都今日執左，但發左貨集運都收左，唔知會收到D咩呢

小事啦

小狗係咪要250v先用到😰

有冇男hoodie推介

誠哥轉型搞集運囉

買鞋買到人執撚左

nike香港官網做咁平都唔買要去淘？

配送
广东深圳 至 香港新界xx区 快递 免运费
揀左呢個姐係唔洗運費?定係香港無份

有d款hk nike冇賣 真定假唔知啦

你去到比錢嗰下咪知
不過多數唔得 想蝕死個店主咩

睇中左棉花糖機

想自制棉花糖比小朋友食

有冇人試過

多數呢d乜機物機買番黎用幾次就會pat埋一邊封塵

揸極都揸唔爆
決定聽日先處置佢地

特登揀左個貴page買 如果要比就退左佢

1000天貓分就黎過期 點算好
以前都話可以用分黎俾錢 或者換禮物
E+好似乜叉都用唔到 淨係換埋d爛鬼coupon

居家鞋城？？
屌 真係唔知上面果間執左 完全無通知
居家鞋城果間買左兩對發左貨
依家講到有啲驚佢發啲垃圾過黎...

貓頭胸針唔發貨

旗艦店應該唔會假掛

你地仲玩雙12

官方就冇事

巴打 雙11 有平錯過咗.......太可惜.

不過都係size唔岩會麻煩 除非出去試左碼先

1212係官方旗艦店屌左對拖鞋(一字拖)
仲平過係日本/買高仿
119人仔
平時打開波 啱晒
1212 00:00比錢 但佢今朝先發貨 不過順豐

巴打小心，admin唔比post 淘口令

我有興趣個d款都唔見tb旗艦店有賣 hk nike都冇 反而search到台灣nike官網有
唔知點咁

冇人投訴是但啦 又唔係佣金狗

我都係下次打個名算 直接分享出黎有淘口令

唔知個兩隻佣金狗被bam後仲有冇入黎mon住個post呢

有啦 果陣狙擊左佢幾個月 之後好耐都無係呢面出post 啱啱一出就食負皮 講緊冷飯蝗

橙

隻純甄又真係幾好飲
一箱24包琴日中午送到 而家已經俾人飲左7,8包

之前係呢間用$200商品卷只付$7買左3個乳胶枕(兩細一大)

依家又有得買, 而我仲有一張$200商品卷年尾到期, 但佢就無左最平果款細枕, 即係最低消費$37三個大乳枕

如果有人都拎過呢張卷可以諗下, 但相信一有人用卷買, 佢就會搞番限購一件

本身訂左d野 我老母又話有興趣話要一齊包埋
咁我叫佢掃完周我講 點撚知佢一氣過撳撚埋個貨運制
我心諗依次仆街啦
你知唔知係咩貨運？
你知唔知？

係4px呀仆你個街

結果我雙十一既野今日先到手

本身話寄倉長沙灣自取 點知又話爆倉自動轉左去九龍灣
轉又send信息話叫我上網搞返做上門拎，好啦 結果又等左一個禮拜多先寄到
一個月啦屌你老母臭閪

算啦 最抵屌既應該係我 亂咁比老母撳

條友改咗名做 回家囉

bam左仲可以改名架咩

樓上做乜鳩呀
又講集運

差兩蚊先夠比錢
有冇方法可以唔洗再落街充

Pps啦 唔洗成日充

叫佢平兩蚊

而家天貓派件派到咁夜架咩?
岩岩8點收到sms話派件中, 會唔會呃我架

屌 買左3只松鼠爆谷8個
運費成4.38kg 計左我體積重
之前買3個先1kg
仆你個街 今次我當交學校

問佢差價可唔可以用wechat紅包俾

有無巴打有Bluetooth Speaker 推介

唔知呀 我入其他以前嘅po見到佢個名轉咗

防水噴霧比順豐BLOCK左唔運
有冇邊間集運會運?

睡眠模式 堅冇咩聲，我老婆好怕嘈，訓教要閉窗，開左睡眠佢都唔知

塞入你老母個大臭閪入面運落黎啦

let's go eat siu yeah

包芝士餅好好食

想問啲著數問題，點解巴絲打你地可以咁平買到某啲野，又或者岩岩爬文見到啲一蚊野

I’m waiting outside the gate bro go “three many” siu yeah okay？

ok, i love chicken legs very much

ok no see no umbrella

eat ur leg ar smelly chicken

gay lo dont be so rude
use your domdom hit jj la

我覺得算甜喇wo

me have ding ba use together
u use finger ja

calm down guys
What about Gay bro help fat fat

夾野免運費之選: 7蚊HKD包郵10包紙巾 (其實D紙品都幾抵..又包郵)

eg, 原本35蚊運費 加紙巾變免運費 0.01 翻牌 1蚊秒殺都可以用

雙12買過88蚊野 短期又唔會買 可以翻牌用紙巾送落黎

可以翻3次 中硬32包TEMPO咁濟

想問下雙12有巴打share出黎個隻幾蚊既船擺設你地出左貨未
我買既到而家都仲未出貨

有冇人淘過d醬係可以撈飯食 香港好似好少有咁

Iphone6plus 換電啲電邊間買好？

揀最多人買, 睇埋評論

飛毛腿掂唔掂？

呢間ok，幾出名下

Ok thx

問過 佢話佢啲船都未到貨
到左會出

到左倉

原來未到貨 咁出哂發左貨個批算

我拖鞋13號出貨
但而家都無更新過

買左塊 諾希
有3250mah

淘過 啲肉醬,但太辣唔好食

我嗰件都運緊去倉

今日天貓又包郵 買咩食好

你唔買野食得唔得

Thx bro一陣試下翻先

250唔過10kg有無推薦

皇上可以翻奴婢牌子架

之前想買三鼠野食 發現係旗艦店買計埋運費都係平過超市好多

見到高露潔賣4,5蚊一枝 點解咁平

一野就升 403分.....

我揀緊天貓99-50嘅三鼠

紙巾?維達好似買滿99減40/50

加價再減俾你咋

但係天貓有得直送好正又快

用app睇超巿唔知係咪自己唔熟手 撳到暈暈地 成日話我喺東莞地區

屌你老母蘇寧

我都係好鬼煩

【【三只松鼠零食大礼包】零食膨化麻辣味童年小吃组合一箱整箱批发】 点击链接，再选择浏览器打开
買邊隻好揀咗1盒c想揀多盒

鴨頸

你買左咩

原來月屯係頸咁解我以為腎嗰類
想買a同c 但係喺淘寶買就冇天貓包郵

脖呀大姐

其實呢款野好食?對呢d果子無咩興趣但又成日見到好hit

有隻碧根果係幾正 不過殻好難剝
夏威夷果仁冇外國牌子咁好食 不過未至於狗也不屌 一分錢 一分貨

睇錯其他食物

好尷尬 天貓三鼠滿99減50又包郵 但係本身set高咗價
淘寶旗艦店平但係唔包郵

發現原來天貓有特價三鼠

買氣袋? 底果盒係贈品 .....

淘左個藍牙耳機+iphone電池殼
過兩日包膠

有無cheap cheap優閒男裝推介?

以前成日買不二先生 而家差左好多

唔知你既cheap點定義
買過 英爵倫 美特斯邦威 既冬天衫一件唔洗100 著得幾開心
雙11係hollister旗艦店買兩件tee一件sweater ＄230

四川九寨溝.....的 空氣

見到紙巾包郵大法所以上超市睇下 結果睇中個好多年無飲嘅椰樹牌椰汁 點知唔送香港

屋企受甲由困擾

甲由藥係唔係都係德國拜耳好D？

姐係呢個：

有冇其他好推介？

去舊街市都有得賣啦

都唔平

係到有人買過拜耳 雖然貴 但有效

me
洗唔洗我貼番廁所地下十幾隻甲由屍體陷家鏟既圖

又想買野 但唔知買咩好

我想問d幾十蚊對既帆布鞋
有無人買過

乜嚟

按摩錘

用人手按摩啦

話說之前係咪gay佬定頂你巴買咗件聖誕蠟燭有冇link

蠟燭定蠟燭座？

thx

螺霸王

邊枝腳

副廠黎講，算一流嗰啲

有
三年前 廿幾蚊人仔
純出街唔錯嘅 唔好做運動就得

好歡螺靚d囉

之前柳州 見到 螺獅粉. 以為係通粉.
點知係好似米線咁, 一兩計買 上次買個湯底怪怪地.
所以冇咩好感.

以前小學焗你著黎做運動

擺咗幾個月未食啲花生唔脆

我諗緊買唔買盒響鈴卷番黎一齊食

買囉
響鈴打邊爐烚兩秒就拎起好正

係咪呀？咁我去梁九記買一口和牛 21號早少少做冬

梗係脆卜卜又熱熱地

求救 有無得比錢叫佢搵特快送貨
同女朋友睇中左件衫 想星期五紀念日可以一齊著
搵曬全日旺角都無得淘寶有

去你度打邊爐然後一齊happy ending

你問個客服咪得

叫佢順豐 補錢咪得

想買部接得埋健身單車，去左迪卡x睇唔覺有
諗住淘，有冇好推介？
諗住買俾兩老玩，但佢地唔要老人院個隻，得個腳個款

想買老干媽試下，有冇巴打買過

香港都有賣啦 唔知屋企人邊度整左樽番黎
早兩日見貓超賣8,9蚊

太多辣油 味ok

堅尼地城附近買過
10零蚊一樽

有冇買過 發熱 滑鼠墊, 掂唔掂.

電腦暖手桌面發熱板辦公室鼠標加熱保暖桌墊毯寫字電熱台板暖桌寶

買左一箱即棄碗同餐具，唔想洗碗

又幾吸引 但會唔會爆炸

有無花灑頭推介 本身一直淘寶開十蚊個左右 但用左一/兩個月就好容易開哂叉 又要再淘過

我都淘過類似野 不過係外賣盒 帶飯返公司食完就掉 係唔環保但唔需要洗碗真係太爽 由其次次食完都勁油有排洗

救命好撚凍 竟然唔記得買暖貼

呢個自己買過同見excel link都有介紹，唔錯唔錯。
btw，有冇人一齊入淘寶tg group呀？

暖貼寄唔到落黎架，因為含有易燃化學物質

私集運到嘅機率都幾高

運緊200個蠟燭仔落黎

你係咪諗住燒到佛誕

我之前淘左部冇咩用過, 放$100

可以玩sm滴蠟

又黎呢D所謂coupon sharing

著帆布鞋做運動？
邊間咁仆街

有冇皮帶介紹? 之前買 18.9 兩條幾好用, 一條比咗老豆用, 另一條自用, 唔見咗...
想再買. 依家加咗價.

想買粟米腸仔
但成10 蚊人仔得6條
計埋都要2 蚊條
又要買幾百蚊先包郵

邊洗啊，你去雙匯間鋪睇下

諗住淘個手機殼返黎 用八達通俾錢 點知幾次都交易關閉 雖然有退返錢 但唔知點解佢寫(八達通支付失敗 已退回) 但我又買到其他野 有冇ching 可以講下點解決

有冇d同類，但實淨d樣架？？

gay佬你啲蠟燭到邊
突然有啲擔心我個私集唔運落嚟

有無淘過USB暖蛋？ 我見都成98$
感覺如何？

之前買過一隻
好快無電要再叉

我個間5點截單 同一晚9點出車
咁岩最後一件貨琴日5點半先上架 搞到要今晚9點先出到車
而家status係準備發貨 應該冇事

我都係買你嗰隻座+同一間嘅蠟燭
佢同過我講唔發集運 之後我話發得唔使佢負責 但係我答佢之前已經發咗貨

呢類保暖 墊 掂唔掂, USB 發熱功能.

天貓超市啦 1蚊條

但效能如何。用到幾耐你個隻

有冇絲打買過光腿神器，可以分享下

㢿熱暖手板去馬，
做勇士， 好似唔錯。

用懷爐啦

官集係唔係唔可以運食物

搵到隻超正既辣椒醬

有冇D平平地襟用既耳機
MINISO個D用一個月就玩完

用私集囉

想問天貓超市係咪真係88就免運?
購物車d威露士 立白加埋2xkg 都無運費..

唔固定 呢排有節慶有時會免運
你㩒入去結算咪知使唔使比運費

250 10kg內係送到屋企
好似200已經有個唔知咩優惠

佢買野果到寫88免郵
首頁又寫250 10kg內送到屋
結算果到買左150蚊 20kg 又無收到運費

好亂

揀完屋企個價冇變咪埋左佢

AKG 好用。

小米清新 29蚊

有無人淘過運動低氧口罩，跑步用

Share please

又要買聖誕禮物 好難諗
有冇送禮系列推介下

有無人買過哩D手持掛燙機????

有無好介紹??

仲趕到聖誕送黎？ 我聖誕d野今日啱啱到 即集落黎

有冇我份

梗係有啦巴打 送緊落黎啦

你想著住送自己俾我？

LM

原來仲有

【无漫游0月租手机卡零月租电话卡无月租卡】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥mBLb0j7mEoI￥后打开👉手淘👈

上年買左用幾次就打入冷宮,佢叉滿電一次印象用唔到1粒鍾,7仔買的
如果屋企用我會覺得上面有巴絲推介個隻插USB用既暖包好似唔錯,考慮緊如果keep住凍會淘1個試下,出街都係用暖貼好似實際d?

有
好辛苦 但真心有用

去馬 , 買 24V ,
220V 只係平10蚊. 安全少少. 無咁大電壓
再報告,

求link
btw,係咪巴打你之前問耳機野

個時買97人仔仲要冇野送
係我問呀

最好格下價 因為我4月個時買架啦

不如買返zippo好過啦 us amazon好平

想你著俾我睇

之前買蒸氣眼罩 官集都運到喎

幫屋企人問,佢係淘寶買左張檯,個買家同佢講廢事件野有咩錯漏或者爛左,叫佢寄左之後聯絡香港個集運倉,但屋企人唔知點樣聯絡。有冇人識?

依期天氣凍，有無巴打試過買長袖底衫？見依期集運想順便買

頂原來淘寶個收藏夾會爆

岩岩執完衣櫃 要買好多新衣架 懶到想淘埋算
有冇推介

尋日禁左套playboy 保暖衫+褲
天貓
$79.9 全套
但死都唔出貨

1.8一個?

亞馬遜Fire HD 6 (第四代)

點睇淘寶有幾間賣. 二手. 睇吓片.
有冇人買過. ? 未用過 os5 , 唔知android 4.0 以上APP 裝唔裝到?

係…仲唔夠平

新手中伏
買左2套魚杆用官方直運
兩日前終於見到到包裏已被圓通集運倉正常出庫
但之後物流信流就冇再更新
上圓通官網check又係已出庫
點算好呀
d野係1212買 已經等左好耐

唔識字既抵你死

是日晚餐：好歡螺 自己加芝士腸 瑤柱同菜

直運唔可以係到問咩？

痴線食咁多腸

痴線食咁少菜

大家有無精英襪推薦
想淘d厚身少少既襪

睇佢個名就知佢幾鐘意食腸

有冇巴打買過呢d户外太陽能感應燈/常亮燈 想多間求介紹

D菜係晒底呀
我烚完菜鋪底 再倒d粉(過完冷河)上去 湯分開煮好倒埋落去

即係點 都有太陽曬仲洗乜開燈

屌 唔係太陽能電筒呀

Feel到Gay巴成個步驟會型過謝霆鋒

而家先記得睇post,
我耳機買左exclusive 5,用落好正，有啲歌多樂器既話會聽到唔同方位有聲
利申：非專業耳機用家

有無邊間即食牛肝菌好食？

下次煮俾你食

有冇人買過無線滑鼠,邊隻好用

再遲啲呀
聽到唔同方位嘅聲呢樣野好基本咋喎
我個個如果集運快嘅 聽日就有
聽日chur爆佢先

有冇長褲推介想訓教著

買左南極人隱形襪
好想負評佢
薄到好似網咁
係咪預我即棄？

有無人買過厚身&夠大，男仔著既隱形襪

想問你地有冇試過PPS俾錢失敗,但過左數..
咁D錢會退去邊 ? 琴夜失敗,諗住而嫁再俾無事.點知右失敗..
扣左2次錢...

而嫁用咩俾錢最好

支那寶hk

雙12 d貨到左

支那寶hk買唔買到閒魚

買到

要實名先得

指嘅係閑魚個a/c

有無咩一兩蚊嘅野買過下手癮

點實名發
我好似曾經買過支那寶hk
但唔記得係咪買閒魚

屌 我個仆街貪心港女呀姨
我邊開箱佢企隔離 逐樣逐樣問邊個買架
咁有好多d 1,2蚊垃圾 見平就執冇話邊個買
佢就話 冇人既咁送俾我啦
死cheap精

又點知我支那寶hk 係咩
無用過，只用過pps俾錢

小米電筒

係閒魚睇中左部無反相機
想買是否不智

叉電線隔離個條野係咩黎

食左藥?快成點

貓超買既胃又卡係4px成日

唔知幾時先收到lu

依間真官方？

見有野想入

轉死性收到電話一陣到
真係今發明至

膠繩

好難食 早知買一包試味算

係 除非唔係

求介紹女裝保護外套送俾女朋友
唔想要羽絨呀佢已經成個米之蓮咁啦

尋日晏晝買嘅野 而家都未發貨 客服又唔覆 間野會唔會執咗

想入

好彩佢個k字放係呢邊

係wo

十幾kg野免運 仲要今發明至

貓超好波

4PX 食左春藥

粒春藥好撚有效

小米電筒無伏啦. 依家好值錢.
買唔到 , 電筒都要來炒. 出面有炒價

咁都有得炒 貪佢d咩

有冇人買過yeezy

小米AI 音箱長期冇貨, 要食炒價 50~100 蚊人仔
的確好好用.

痴撚線咁平
會唔會爆炸

之前淘過303真係幾正,係廢左少少打機唔掂之外都幾好用

幾好咁喎
中文有冇繁體揀

除左打機廢之外我唔鍾意既另一點就係佢無繁體
所以好少用

睇緊部 KINDLE FIRE 二手 , 粗用睇片.
一係買 NEXUS 7 2013.....

有冇得就咁用英文做介面

303SH 我有兩部, 好似120 人仔. 好低玩.
一部比老豆用咗一年 , 日日重用來睇 YOUTUBE . 依家轉咗大MON.
但唔建議買 比其他 Snapdragon 800 慢. 可ROOT 機.

平板睇片 我覺得可有可無
拎出街睇片又重 講方便用電話睇好過
係屋企不如用電腦睇

我要運費…客伏話滿249先免都係唔得

有冇人會買潮野

廠貨呀?

正版？

有冇ip8+水凝貼推介
想試試

個旺旺係咪收左皮

天猫超市88包郵係包埋香港

但過10kg又收返運費

支付寶HK 可以購買虛擬商品嗎?

Yup

SH-02G係孤兒
永世都係得Android 4.4
早排有SH-01G賣仲正
有得升級5.0同埋有藍色機身

3蚊帆船出左貨

去咗增值 ,成功。 thx.
唔知點解除用信用卡增值唔到。

試下禁洗衣液果d 100蚊十幾kg都無運

正呀喂

得左
但我冇諗住買洗衣液

其實係咪買咩都應該用淘寶app落購物車

再用一淘落單? 無用過見到好似平好多

有冇NBA波衫推介?

tee或者背心都得

直接add 買啦

雙12 見到勇士都係2舊

買左件野,成2個星期都未到
聯絡佢地又要QQ但我冇
點算,係唔係因為雙12先耐左

雙12 d野岩岩到香港了
點會要QQ, 淘寶用旺旺

Gay巴 我地情侶唇膏

我禁去物流客服,佢比左中通既聯絡方式我,要用QQ

件野邊到買 直接叫個客服同你跟幫你催

而家先出

天貓啲運費計算係比較複雜 有時買滿xx就包郵 有時買某啲野都包郵

下次一個搽完錫對方 唔洗兩個都搽

想睇你哋扑嘢

唔見

原來個個都係用呢支

組隊3p呀依家？

係又冇所謂呀

望真d我個枝日版架

個個都用呢支係咪好好用
諗住買支新既睇萬0屈記唔見有呢支

大家聖誕買咗咩

有1隻無味既藍色同唔同樣既綠色
就係無你地呢隻

雙11已經買好晒

底撈送左好多爆谷

有冇人sd唔到野俾客服
間間都係

^^想睇你哋3p

excel link 有冇人可以update下？好多link死曬

Viu個淘寶節目綿花糖機着火

搞乜?30頁睇唔到, 有人玩嘢?

原來有d咁嘅節目 想睇下

小弟都係喺日本買嘅

有冇人淘寶配過有度數眼鏡

有

d度數準唔準

準...掛 同我戴con一樣冇分別囉
我配99人仔 框+1.61防藍光
68就1.56防藍光
係唔係真係防藍光就唔知 但就見到輕輕有啲黃色

今次淘寶隻三生川辣醬
岩食辣巴絲
之前雙11 有6盒裝
我有次拎左樽公司
公司同事就入左13樽返落黎

我會推介 泡椒牛肉
打邊邊就可以試下圖呢張

想試淘寶搵「三生川辣椒」
同佢包裝都唔錯 新年當xo醬送禮都得

終於煮左包久久螺獅粉 好撚好食

咁啱嘅我都日本買

LINK

之前有巴絲問防小強

呢家之前我都放過出黎
噴左成半年都再無見過小強
阿媽子都幫三姑六婆買

【我剁手都要买的宝贝（广西 柳州螺蛳粉正宗螺狮粉特产螺丝粉包邮原味5包装整箱方便速食）

link唔識貼邊條 一陣又話分享口令都係傭金

第一次食 成晚半粒螺肉都無 係咪正常
煮比條女食先 係隔離聞臭到仆街 但食落口好香

直接CAP圖比我算

雙12時 19.9

冇螺肉先正常

我有兩副都係淘番黎

邊間 參考下

有無人有興趣？ 淘左番黎發覺自己carry唔到 平讓，兩個都全新完全未用過，第一個係手工backpack，第二個tote bag實物容量幾大

是但啦 唔係佣金link有咩所謂

2017-12-19周二13:35:27卖家发货
15:08:14在浙江义乌凌云公司进行揽件扫描
15:18:36在浙江义乌凌云公司进行下级地点扫描，即将发往：广东东莞网点包
2017-12-21周四05:12:02在分拨中心浙江义乌分拨中心进行称重扫描
21:02:17在浙江义乌分拨中心进行中转集包扫描，将发往：广东东莞网点包
2017-12-23周六15:47:39在分拨中心广东东莞分拨中心进行卸车扫描
16:07:03从广东东莞分拨中心发出，本次转运目的地：广东东莞虎门公司
痴撚線

掃咁多次

買左呢2隻粗用
一隻攞左返公司用

想問防藍光果啲鏡相影會唔會反光？
Thx

想問防藍光果啲鏡影相會唔會反光？
Thx

船仔到貨 幾靚 物超所值

蠟燭座 跟gay佬買嘅 有少少甩漆 十幾廿蚊貨仔算係咁

但係佢冇發到蠟燭比我屌佢老母 係咪想我燒中秋節用剩嗰啲蠟燭呀

佢d甩漆係專登整上去 殘舊feel
蠟燭去ikea買囉

點解要整殘舊feel
我住嗰區冇ikea 聽日去日本城睇下有冇

復古掛

有冇人淘過單反/無反嘅鏡頭

同埋ac router

洗眼鏡部野係咪會整大裂痕？
我女朋友用完發現裂左小小 但佢話之前冇的
諗緊係唔係本身小裂 整大左

求暖蛋,要用18650電,可換電,越高質越好

買滿199包郵係一定要全部都天貓？計唔計埋淘寶？，另外 買某啲野包郵 有冇話邊到睇到有邊啲包郵，定你買個件野寫到明包郵就全單包郵？

係咪無可能同時扣餘額又用支付寶hk比錢？

有冇銀包介紹

依家先知淘寶有內部卷

螺霸王係咪好食？
見天貓超市有-20卷送，好似好抵玩

點解天貓超市無包郵送去屋企既？
明明夠88人仔

想買頂到零度既衣物

唔係去滑雪

內衣我見多數南極人

外套有冇推介

酒水一定有

加件聖誕會場嘅落去睇下

好似話好歡螺好味啲

次次都買好歡螺 味道都幾滿意就費事試其他牌鳥

聖誕快樂呀咁多位

LED 燈 好唔好用?

又番左強國 唔洗理運費瘋狂買野mode

有無原link睇下

啱啱見到有朋友講阿里媽媽可以自己用自己條link賺佣，想問下可唔可以夾埋一淘用，賺自己回佣同返利？

led求link

我想問有無伏
先畀晒錢 收埋貨
再問佢客服攞返錢

大把店都係咁
不過入都係入大陸支付寶account
同支付寶HK唔相通, 所以都無用

巴打,有冇LINK?
夠唔夠光?

想買番件著下,但我想要個隻色冇我碼

有無男冬天褸好推介
見到有好嘅都係話會甩色或者起球或者有味

我用八達通畀錢
好似連左大陸支付寶

淘左個集線盒 因為太多電子野 太多線好樣衰 個盒幾滿意

比返D錢係餘額度用唔到，要用大陸卡實名
之前雙十一勁多貴價返全額福袋我都廢事share

姐係退番既錢 係有得睇無得洗
留番下次用得唔得

邊到-100?

我係房開房燈加呢枝野夠光上網睇片
我見雙十二之前係$9.9，之後雙十二加咗價，雙十二之後又跌返$9.9
依家又貴返

我都係
ac router
但好似2手

Linksys EA 6500

你又買左咩

1100港紙又貴左啲 仲要買埋轉插 寧願幾舊水平平買二手靚野 反正router好難壞

屋企有兩條線 1000+100
但呢幾日先發現屋企人用開個個router頂盡推到100mb 唔想浪費左條1000mb線先買

btw 有個連運費26人仔嘅二手tplink開心用左半年(for房自己一個用)

有無人買過小米個智能掃地機一代，上網睇其他評價好似唔錯，有心想入翻部

見到另一間鋪都係9.9，不過限買一支

我都係上淘客助手見到

香港買好似抵啲，睇

之前我都想買. 更新部VBOT 有搖控果部., 想換部有水箱.
你不如買其他牌子, 有水箱 拖地.
重有佢單掃頭, 講到比雙掃頭好, 我唔認同

賣點係平雙11平幾嚿水, 掃描成個地圖出來. 可用APP控制, 重可以配合小米AI 音箱聲控控制

發錯件點寄番上去
間野係北京

呢三日已經買左4轉貓超既野 琴晚落單 今朝未12點已經送到 好正

巴打們去開邊間買mon 貼多?

有冇人買過安博盒子
有冇類似既又平d

有無實測睇睇

去關口寄

淘左舊iphone 6s電，應該唔會爆炸掛

差電線除咗綠聯仲有咩牌子好?

Aszune

幾錢

oic

但aszune平

品勝， 綠聯

想買蚊網 鐵絲嗰種 有冇介紹

綠聯太多打手

利申 綠聯義工

跟我買啦
我淘寶都係買左320左右港紙咋嘛

如果我係你 就唔聽佢講發中通...
直接用順豐到付

我都想買舊幫6仔換 但好驚自己搞唔掂

最多咪爆炸 冇野嘅
換之前要做好換新機嘅準備就得 backup晒就冇有怕

我係貪小米有虛擬牆，唔知dibea 有無啲類似功能

玩成點

綠聯日日粗用亂扯都未壞過

之前上carousell買左部HD8 2017，$300全新
拎左睇gym room睇戲用

唔錯, 好抵玩, PPI 高睇片高清好清.
CM12 介面流暢. 無試大型遊戲, 你自己睇評測.
不過唔可以連OTG 外接讀卡器,USB手指.
之前想買HD7 230 人仔, 最後都買部高清 CPU 快D RAM多 1GB.

連運費70蚊左右

買咗綠聯 唔使半粒鐘已經出咗貨

報告 UNIQLO 男裝 高級輕型羽絨背心 199人仔, 香港賣 299 果件.

間鋪無送贈品會不會中評佢？

有冇啲usb router可以插電腦主機出WiFi 比電話用？
想要隻放公司

贈品啫 又唔係發漏野 唔使中評掛

點解係我個名臭?
佢寫送贈品我無R
咁無送個中評又係我問題?

有冇LINK

d賣家可以見到你評價率,如果少過唔知幾多好評既客可以自動取消交易

我有隻360唔用 你啱唔啱洗
啱洗攞去

係咪呢種？

Yes 好似係鐵粉尼藍

想淘螺螄粉但間間都話咩港澳台不發貨
跟住購買車結算又話該寶貝已失效 不支持國際轉運 我禁直送佢竟然要500蚊快遞費 咁即係點搞 好想食螺螄粉 淘寶新手here

有無巴絲身邊朋友係淘寶買BB床同BB車

搵到隻小米出既
淘番黎玩下先

咁我又唔驚呢方面
本身又唔係成日中負評人
同埋幾時掉返轉頭以前就鋪驚西客負評呃著數
依家個客要幫佢諗埋
Btw依家d鋪都唔介意評價咁
上次買燈個殼花左中評佢都係唔理我

睇集運po#xm

之前小米出個個鬚刨想買
依家想買番，發覺冇埋
有冇巴打知咩事

有無D個lightning頭膠個位係同原裝一樣size?
買過綠聯
粗過apple好多 用唔到D dock

有, 食炒價. 黃牛
係限購產品.
好似小米AI 音箱 299 ,
京東官網都開價 499 . 黃牛炒到 599
299 要搶 ,所以有空間去炒賣

唔怪得啦，之前見屎萊姆拍片都有
官網係咪遲下會出番

洗唔洗裝software 先去share? 公司機裝rr到software...

我以前係交完訂單 係淘寶個邊找數
但都係好耐之前

早兩日98淘左副眼鏡幾滿意 而家有d心郁郁想配多副

Mary bb

買啦買啦
眼鏡好抵屌

圖呢 冇圖點討論呀

天貓買過幾次有埋官方直送香港集運點自取
滿200直頭集運費國際運費乜柒費都唔駛
不過唔係隻隻牌子係 你再睇吓

我係上一副係蛋配既cheap野 驗埋度數有單留底
唔夠半年鏡臂已經鬆過佢老母個臭閪 鏡片又花晒
呢副淘寶98蚊 藍光鏡有埋近視散光度數

[url][/url]

鏡腎我屌你老味收下個螺絲就緊過女朋友個閪架啦

你好低度數？ 加埋藍光都咁平？

多數一鬆 自己收番緊都得啦

唔多鍾意半框

唔好淘鏡片啦
去雅蘭配眼一兩百好過 至少有人睇實幫你度準
自己對眼唔講得笑 一陣自己淘配錯偏差
咁就影響一世

agger

屋企冇咁細既螺絲批 我拎番去蛋叫佢整，條仆街話粒螺絲個口已經爛左佢都整唔到

一隻450 一隻550

雅蘭塊鏡片咪又係同一個地方車
每朝幾多人係東鐵分眼鏡派貨

小心爆炸
可以同你9fing下架
利申 有踩longboard

有無人試過淘粉麵食

唔會 一比動力就得 好易玩

人仔不停升
淘寶又加價
屌

次次有野送到屋企d八公八婆就圍埋黎睇開箱
搞到唔敢淘d情趣玩具

人仔升到1.2
之前1.12

去順豐門主自提囉 唔係唔識呀?

最鍾意自取完一路行返屋企一路拆

上次雙12買左 西褲 皮鞋 都算幾好 我估香港要double價錢先買到

你屋企好多人

我呢排都係強國 直接送上門既仲自咩提

屋企有事 所以呢排全部人聚晒係度

免左落香港個下, 真係又快又方便

本身滑板車平衡唔到. 電動既滑板車會唔會好d

Stay strong bro

之前訂左隔日到

老人家d日子倒數緊
瘋狂淘野令自己開心下

貓超d野夜晚落單第日朝早就到 已經買左幾舊水零食
晚晚要通頂輪更睇住老人家，瘋狂食野

same here

你係唔係都瘋狂食野架啦

計番呢幾日已經買左＄21xx野
好難想像如果自己係強國長住 一年會洗幾多錢係淘寶

我呢排轉戰759 成日有6/66折 好抵

rich

一半有多係d日用品 呢邊間屋乜柒都冇全部上貓超執
半日達真係好正會買上癮

食三鼠d栗子食上癮 睇成份表得栗子 唔見有化學野好似食得放心d咁

有無好推介

好

栗子真係好好食 我每次都買3包

會唔會係佢冇列啲化學野出嚟咋

上面有巴打淘螺獅粉添啦 呢D算得咩

搏吾刀

同埋好易消化 食完好撚多屎屙

happy new year

買鞋買袋

最後一個月 又收爐喇

上次有巴打介紹
今日正式試食下
不過要煮完再講

係啲荀臭啲
咁大約都好食

d色水唔多靚wo 唔記得落辣油

呢隻暖貼幾好用

呢個冬天得幾日夠凍需要用

btw有冇人有電話殼舖頭介紹
買咗件啲窿唔啱位

用緊lg stylus 2 plus

天貓超市5折 買左d松鼠既零食 平過免運費

跟下機先

有冇人用到天猫超市啲優惠券
我用神器攞完都用唔到

我身處強國海邊小漁村 凍到鳩都縮入去變左個窿

你抱住我咪夠暖囉

唔係nike官方旗艦店買左對nike鞋 券後＄29x
睇落都似正貨既 希望係正

屋企好多塵
個MOON幾日就有一層塵
想買個除塵機
見小米空氣淨化器700人仔平平地想試下
有冇用濾唔濾到塵
香港官網999
想買返香港但貴勁多

多水

其實都係睇個人 唔關住邊度事

正版有剔?冇留意開

1.2 狗也不屌

係強國唔洗理運費同等集運 長久以來壓抑住既消費慾急速上升

呢隻款我係hk官網同淘寶官方店都唔見有
反而台灣nike見過 個價都係around3xx人仔

用緊Olympus elp6 想買腳架有咩好推薦?
For旅行用要輕既

有冇高質高仿鞋推介

台灣專有

年底, 人民幣需求大. 年年都係咁.

你地三鼠啲栗子係開口甘栗定係甘栗仁?

我既係仁

好平啵，買一送一

但係矛包郵

我早幾日係貓超買一包大約＄9.x 唔洗理運費

我23.9買3包
運費係0 因為我喺上面拎

其實上門收貨既話都幾煩，收幾十次
自取點又可能唔同速遞
hk集運埋一齊都幾好

而家好似6,7蚊包
搵下邊啲唔洗郵費嘅買埋包郵先

lin

要喺包郵會場買一件野 我揀咗件麻薯另外買咗幾條粟米熱狗腸

又要開新post了

1001